{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66160&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주스위트콘도"
    },
    "text": "秀麗な山の麓の下に位置するペンションは、故郷のようにリラックスできる空間です。 家庭菜園では無公害野菜を直接採取して召し上がることができます。 周辺には羅済通門が車で5分の距離にあり、モルワイン洞窟と徳裕山国立公園はそれぞれ車で22分と5分の距離に位置しています。 入室時間は4:00からで、退室時間は11:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2~4人は20,000ウォンで利用でき、追加費用で人数を増やすことができます。 チェックインの際、バーベキュー場をご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ペンションは山の麓に位置しており、リラックスできる空間です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは家庭菜園で栽培された無公害野菜を使った食事が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には羅済通門やモルワイン洞窟、徳裕山国立公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4:00からで、退室時間は11:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションには送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2~4人で利用する場合、20,000ウォンです。人数を増やす場合は追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用には保護者の同伴が必要ですし、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 390
    }
}